[MV] 食黃店 - 原曲: 羅文《前程錦繡》

原曲: 羅文《前程錦繡》
改詞: Jan Wong • Yue Shiu Chen
主唱: Jim Exotic
MV: 阿力士

食黃店 氣魄更壯 齊來飯局 心中不必驚慌
知道聽朝趕車返工搵錢希望

互鑿互鬧又互揭 哪怕四個坐到角落
落力地食飯 自問冇病過
飯後抹乾 方知道食物 差過垃圾崗

食黃店 氣勢要壯 齊齊食飯 手足不必驚慌
知道俾錢光復香江真的希望

食物核突又垃圾 怕怕也要快快吃光
賣力地食盡 便是拼命過
飯後唱鳩歌 敢抵抗命運 興奮又發光

攞籌等枱等足一日 等得手足標冷汗
藉著劣食 試我志氣 不要白白流汗